來緊唯一可以救倒香港既，唔係呀涂，而係各位

涂謹申同民主派繼續努力之餘，
唔好以為有人幫緊你手就坐定定等運到，

真正有機會救倒香港既係各位香港市民！
星期六希望大家可以好似2014年咁團結，全力撐住香港！同時向身邊既人解釋而家既境況！

香港今次靠大家！

講獨派今次唔好拖後腿將內鬥燒埋過黎就得

可以做咩幫手？

樓豬等住畀鍵盤派圍屌
因為你讚民主黨有努力過

用念力

星期六大家盡可能去現場支援/聲援

上面好多五毛

咁多人就唔係唯一啦

推

自己香港自己救

咁你又做咗乜？鍵盤抗共？

人數永遠係最大既保障
個會要你同我，去到現場保護
個會隨時會俾非法主席叫班黑警入來清場，然後另一邊監粗來過